視光外國邊到好

利申 dse 唔夠分入唔到poly
問過agent
英國Cardiff U
1年 foundation同3年學士就可以有執業資格
澳洲U of Canberra
3年學士同兩年碩士

就咁睇好似英國好啲
可以讀少一年出嚟執業
有無巴絲有意見比到

專科都係睇你想去咩國家生活
你低分到POLY都入唔到即係無船啦
屋企人供到你既點解要咁趕出黎做野

咩分？
aim得poly optical 應該唔太低
冇理由要讀foundation
多數水你
唔好咁信agent講
自己去升學展問院校代表
今日訓醒好去

你讀埋founda咪4年邊到少一年

澳洲出名啲

ching知唔知poly optom收幾多分

舊年best 6 mean 31.8

best 6 一路30左右上上落落
就算計你上年poly intake最高分果個best 6 35分走去外國
都唔撚會有full scholarship囉
仲要佢係入都入唔到喎ching

正正經經讀5年啦
仲讀乜柒foundation